有無人用DBS信用卡試過？

今日收到通知話年費豁免失敗
打電話去客服問，就算cut卡都要比果千八蚊年費
有無人試過/解決方法

冇得waive架咩

年費係收未來一年嘅喎
都未用, 點解要收?

我記得waive過一次
好似hotline申請就得左

無呢張卡
但打去客服有無問點先可以豁免？

我見之前有人話好聲好氣問d 客服，有時會幫到手

我每個月都簽幾千，佢話唔關簽幾多事，係內部決定

打左去，好有禮貌問，佢話無得豁一定要交，之後我話cut卡係咪唔洗比，佢話cut卡都要交

打個電話撳幾個掣就waive得啦

未試過cut卡都要交
你咪找條數找淨1800蚊叫佢cut

邊張卡？DBS唔係電話錄音撳幾下就取消到架咩

你收到要交時先可以申請豁免，收到時已經係新一年嘅第一個月，就算cut卡都要比，要你硬食，問佢豁免要求係咩，話內部審批

咁撚柒仆街
聽日cut撚左佢

今日收到信息話豁免失敗，之後打電話再問

cut 卡 啦 比佢老母

屌7佢啦 cut卡仲交乜撚野年費

要收到年費前cut

好小用

cut卡都要俾真係好on9喎

Cut卡都要比

係，超嬲囉
要千八

who say 👀 CS老點牙

hotline waive

未試過唔比

隔離渣打cut卡就唔洗交,邊有咁仆街cut撚左都要交架

佢要收到交年費月結單先可以申請年費豁免
豁免失敗就要交，cut卡都要
我話其他銀行唔洗，佢就答唔評論其他銀行

咩卡？除左AE未試過waive唔到

每個月幾千

我岩岩先wavie左3張

唉，想喊
軟硬都唔得，佢死都話要交

真心想知點解
我諗99%既人都係禁幾個制就做到

試下隔幾個鐘打去其他cs

但會唔會到時每個月比利息，過幾個月千八變成萬

張卡第一次waive?

你係咪厄迎新果禮物d朋友黎，唔係真係未聽過唔wavie

渣打試過同frd同時申請，frd有得wave 我無，屌到佢上天花板再cut卡

我之前打去問都豁免到（上年）

邊張？

低BS係低B的

下年一月到期
如果waive唔到年費
真係永不錄用

係咪申請信用卡豁免果個錄音？ 我按左今日收到訊息話申請失敗？ 但交小果千八下期咪要比利息囉？

我張ae black幾年冇簽都waive到
早兩年仲冇理到有罰息都照waive埋，就係呢下搞到我唔cut佢住

第二次

你講左你DBS 邊張先啦

唔係

屌啱啱申請咗

你係咪好耐都無用過？

淨得首年 免年費

你係要一月前cut卡， waive唔到就要比，cut卡都要比

我一個星期前先waive完
我有一張dbs black同一張eminent，後者除左迎新從來無用過，早一個星期見到要收年費，分別2K同1.8K，打個電話㩒幾個制就waive左

尋日見到收$300
打去就waive到

Rminent

我用左好年幾張卡連ae都waive到

屌打上去話搵經理啦
大9佢話去hkma投訴

其實正路都係咁
因爲之前waive年費都係咁
電話錄音就批

樓主有無問多幾次究竟點解唔批俾你？
電話唔得咪email

eminent visa signature 同 black 都 waive倒，你隔幾個鐘打過去啦

試過 同佢嘈幾次先豁免到 但幾個月又收過！ DBS 卡同間銀行都係垃圾

上年冇睇月結單比咗年費 超過半年後都waive得番 退番比我

講下你咩background, TU, 碌卡習慣 找數習慣等等

早排我都有卡waive唔到
不過係渣打
好彩cut卡唔使俾

之後問下做銀行既朋友
佢地話太盡時交卡數
無罰到息 銀行無賺到你錢仲要俾禮物你
呢類型客留黎無價值
所以會唔waive你年費博你cut卡

你今晚再打過去試吓？

dbs 2年冇碌過都waive 到 wo
諗緊cut 唔cut 左佢

可以點講？ 教下小弟

東張西望

打電話咪cut 到

Cut卡唔係即cut即停咩？

碌得多 銀行都有得分成㗎
冇理由有用但又唔俾waive

係咪成日遲交卡數

你呢張都唔係咩巴閉卡 都唔俾你waive 打多次搵真人啦

呢張垃圾就算9數

AE 同DBS都唔洗年費

威威啦，要比咁多年費

依家dbs仲要收EEA

用佢簽卡，佢有得賺噃。Cut咗，咪連帶簽脹手續費咪冇埋。咁傻？

佢要你交年費果個月，上年豁免完之後新嘅一年第一個月
豁免唔到就要交，cut卡都要交，姐係迫你硬食

樓進張卡好勁？

DBS 平時都好撚戇鳩

打左唔得

無遲過

打22908888 WAIVE

直接上去DBS銀行問啦。

你知唔知問題出係邊？

就係你太有禮貌啦
你不停屌不停叫佢最大嗰個嚟見你，大一粒嚟再叫再大一級，通常都批比你，有時真係被逼發火。

佢見你無咩攻擊性咪試下唔批，你發曬脾氣佢地就怕咗你。

我記得直頭有條專線比你waive 年費
張卡你平時有用開都一定可以waive

錄音喎

搵左一次，佢話無得waive，有無方法教吓小弟

DBs black，九月嘅時候話要收年費，都係響電話㩒幾個掣已經waive咗

仲要我唔係嗰啲高消費嘅人

唔係掛 之前一打去wavie 半日都唔洗 年費條數就冇咗
而家咁撚仆街嘅咩？

同佢講新一年未用點解要比
唔waive就報比金管局

好， 我過多一兩個鐘試試，要唔要加粗口？定講野大聲d好不滿咁？

係咪 bill 左年費果期月費單未到期內申請 !? 正常都批喎, 仲要係打電話經電腦系統申請完全唔經人手. 不過呢間垃圾都係 cut 左佢算喇, 我有張猩剪卡比人盜用補發張新卡, 張新卡 activate 之後, 發誓完全無用過(係銀包根本無攞過出黎), 一個月後收到 sms 通知話有交易通知

直接交啦 唔好搞咁多嘢

第1個接聽電話講番件事溫柔d 佢唔肯就即刻屌佢老母叫佢上級聽

佢係開始左，先要你交年費，見到要交年費先可以申請，失敗就要交
Cut卡都要

我同樓主一樣係個個月有用
仲要連左d autopay 8達通增值 apple wallet咁
一係佢就見用得咁regular
博你怕麻煩唔想搞要轉堆autopay
想焗人俾年費掛

使唔使話唔問佢拎職員編號果d？

試過被人盜用DBS信用卡

年費係交下年
唔用點解要比？

老實講佢講真定假 你都唔知啦
投訴佢都冇用 你會唔會叫個管理層做first tier接線

呢個就係問題
銀行賺唔到你錢

廢卡

打左唔得，死都要我交

我都係black，尋日晏就打去，好快就waive左，個app今日睇已經show倒減返筆數（付款上限減左）。比起其他要cs接先有得waive ge銀行真係算係咁。

btw巴打個年費要幾錢，我要2.8k，我知係唔駛比，但印象中往年好似2k倒，係咪加左

無理取鬧得架啦
有時想做個斯文人都唔得
大聲啲加粗口都可以，佢地好怕接呢啲call
太好人只會比佢點嚟點去玩9你

有時㩒嗰啲1字3字，駁成個鐘都去唔到，直接搵人屌一下駁到，係咪仆街

喺dbs 到做緊睇住依個post 笑你用依間垃圾

你搵電話錄音定真人先

有冇巴打推介邊張卡100% waive到年費？

屌我見到2800都嚇親
垃圾卡都咁貴

期期還清？

正確，最好唔好一嚟就屌人啦
不過你逼我我都無辦法

收到要交就按左申請唔經人，但失敗左今日打去搵真人試都係唔得，cut卡都要比

AE我試過都waive到
不過要好有禮貌吹好耐水

個姐姐開哂記錄逐條數同我睇
計埋話簽帳唔夠多
waive唔到

然後我好似乞衣咁同佢計話唔算爭好多
佢話好啦waive一次啦

我都有 佢要我比2000我打去客服屌老母 佢同我canceled

要係正個日打去就waive到

窮L冇AE，聽聞AE卡年費冇乜得waive,巴打ho ball

waive年費係22908877 有冇試過?

日日打去煩死佢啦 一有時間就打 係咁問 唔明點解waive唔到 對你地好失望 講下啲廢話 唔好比佢收線

你搵Cs 定 card center 啲人

我都係見收左錢先waive,張卡一年都未必簽一次

仲要賣廣告 sell 自己係亞洲最安全銀行真係笑撚死人
google 下 "dbx agoda 盜用" 就知有幾多苦主, 不過開新卡咩都未用過就比人盜用真係第一次, 垃圾不是名不虛傳

咪唔撚交囉，咁簡單。最多咪叫佢小額錢債你

未，轉頭試下

DBS星展係打電話錄音撳幾下就取消到架喇，試下啦

哇屌 苦主

利申 持有並使用中

最低級哥張blue cash/it waive 倒的
高級少少就要你點都簽下先waive到佢都好有禮貌咁同我講爭幾多先到waive 既target
我見太少用就索性cut左佢了

應該card center

搞花TU玩自己咋

我都係9月WAIVE.. 平時淨係交電話費 .. 交租 ..

盡時找卡數係唔好？

試左唔得

AE Blue Cash 除咗首年免
之後每年簽夠25,000就可以自動waive (每個月碌2千左右已經OK)

不過白金 (大頭)個啲就真係無得waive

前日我都試過
年費2800 仲要我俾埋遲交罰息
然後我打上去佢免左我罰息，之後再轉駁去waive條線自己搞 即時睇到無爭錢

垃圾銀行

me2.,.

早期有張DBS送雲石喼我都想申請

我嗰張world年費成$2800
不過撳完電話錄音幾日就免到

點唔得法 ?

問埋有阻嚇力，佢唔可以比個fake你，因為有曬record，佢比個假你死多兩錢，多數會彈比大佬處理，到時就應該易搞

睇到佢套system真係唔敢用 d 野咁舊除時一個0day 收你皮

等陣打去同佢講申請豁免，如果佢話唔得就答佢cut卡唔比年費/免年費繼續用，二選一唔得你就搵個話得事聽？

我渣打無得豁免，打去問會講明幾月幾日前cut卡會退番年費但要出左條數即刻打電話，你太遲打炸下話

追咗咁耐都睇唔到CS 同你講係咩原因唔俾你WAIVE ..
淨係見到你話試咗唔得.. 可唔可以講吓係咩原因 ?

我每個月都有用張卡，每月幾千點解無得waive，佢答唔係睇用幾多錢係內部決定

比年費或者cut卡

未用過信用卡？

樓主？

兩者都要比千八

唔係，原來有其他苦主

是咁的，話說有一日 下午突然間同我講，話交易失敗之類，果刻覺得有少少奇怪，但又無諗到被盜用呢個問題，諗住可能只係我遲咗還卡數啦。說來慚愧，我又傻下傻下，明明見到 $7XXX 卡數，我都無唯意，諗住照找咗佢 。DBS 信用卡被盗用！原來不少人都出事！

直至收到個來自 DBS 保安中心嘅 Miss Call，開始諗緊，無啦啦 DBS 保安中心打畀我做乜呢？但因為 Miss 咗 call，我就等佢再打嚟先。夜晚沖沖下涼走去碌電話，突然心血來潮想 Check 下 DBS Omni，望下我到底洗咗乜錢，先發覺出現咗好多好多單嘅 $788 嘅洗費，而且全部都係「 」，下意識第一時間，喺度諗：死啦，會唔會係 Apple Pay 出事。

最後要我打去card center 追

屌咁你串返佢話我拎新卡第一日個日夠係第一年
又唔見你收我第一年年費先俾我用

同佢講 問佢呢個做法係咪hkma 批準，叫佢諗清楚先答你，抄低佢名，ext number

waive 邊張

我啱啱waive 咗無問題呀

罰息我都waive埋
會唔會你ta有問題

前幾日waive左喎
一樣係每個月碌三四千

等陣試下，有無多d有用句子可以逼佢就範？

雲石喼 未重到仆街？

亞洲最安全銀行

保險箱變廢鐵呢單新聞可能都係全世界唯一一間銀行咁搞過

你係咪有借DBS錢未還呀

DBS好似好易waive，冇乜聽過有人waive唔到

反而今年渣打好似好難waive

試過唔記得waive,收咗1800，之後打返上去就waive咗取消返收費

無借過錢

渣打先會囉，DBS咁易WAIVE易批都唔得

係試過Citibank waive唔到
cs態度差到仆街

佢有教你步驟點撳去信用卡豁免年費架

想喊

轉用渣打啦
AE咁廢
除非係platinum或以上個啲

咁即係提你cut card, 過完冷河再拎過禮物

係咪打卡號 之後錄音叫你等幾日會有短信話結果比你知/兩三星期書面回覆果個？

多謝樓主提醒左我去waive年費

2分鐘就WAIVE到

以前條hotline 自動wavie
尋日打去已經唔係自動
我一年應該簽1 萬左右

有電話號碼提供一下嗎？

CX 嗰張好似都waive唔到. 同埋用得唔多, 我寧願逐次cut同賺迎新

淨係試過citi waive 唔到卡年費，即cut card

Dbs 廢到新卡寄失埋，我都廢事去分行拎

係 而家變咗咁

報失就有新卡啦

Waive唔到第一次聽

上個月因為dbs冇send bank statement比我
我就打佢客服話我收唔到bank statement
跟住佢仲主動同我講入面有$2800係年費
然後再主動幫我waive埋個年費
我自己就每個月用$1000-$3000不等

乞兒

唔交 唔用佢張卡 吹咩

打去話想免年費，唔得就問點解，再話我咩咩咁大間都有，不停屌
再唔得就叫大粒聽

電話錄音就wave到

22908888

唔用囉

落分行當面剪卡

投訴什麼？

五分鐘前先waive完

我就係打呢個唔得

佢點講?

佢個錄音申請話我失敗，搵真人都係唔得，原因豁免係內部審批

你做過乜黎
係咪比人black list 左

我同你又唔同，都係早幾日打完等通知，今日訊息黎佢可以waive但係要我年尾前簽到某個數先俾
我打電話問佢佢話而家係咁做

你係咪record太差

屌你張卡常唔常用先
常到正常都會免
佢唔免你問佢內線number 再叫佢上頭聽

我DBS Black World Mastercard都waive到喎

如果我收到張卡 但從來冇啟動過
會唔會收我年費？

打緊電話，佢不停答我唔清楚點解唔得，不停講話系統決定豁免成唔成功，佢查唔到不停叫我比錢

你打上去問多次 你話我宜家即刻要cut 張卡 同我pro rata去收個年費！

我張卡成年無用過咁濟都waive 到

其他唔知，dbs9成會

唔洗等，大約10秒就會話豁免左，仲有個參考編號比番你架

樓主幾時打電話去waive

試下大9佢話去hkma投訴

除咗渣打, 第1次聽DBS 唔俾waive
再打過去, 換另一個CS 聽啦!!
唔得, 叫佢上司嚟聽!!

岩岩同佢傾左大半個鐘，佢死都唔比經理聽，最後話5點前會叫經理打返比我處理，佢話經理都係同佢一樣只係可以幫我試多次申請豁免得唔得，都係要等兩三個工作天，無得即時處理

我最初幾年唔知有得咁玩
仲好誠實咁交咗年費
後尾有次有嘢想打上去問
先意外地發現有個咁嘅選項
之後就無再交過年費

佢都唔比上司聽，最後話收工前會打比我，我話有排傾叫佢五點前打比我

咁咪白白比左幾千蚊囉

咁老實講最初申請
佢寫明只免一年年費
都費時同佢拗啦

cut卡正常唔駛俾
你係邊張card?
black world 未試過失敗!
你簽得唔夠? 一年10萬都冇?

係囉其實cut 左係比機會人過冷河再cap過佢迎新喎keep住比你waive卡鳩你迎新先合理喎。一日你有機會用一日都搏到你收息

其實...你可以直接同佢講屌你，當初申請卡個時你地d 人又話得，以家又唔撚得。姐係佢地犯左compliance，正常實搞掂。

我有得waive，但係要我年尾前簽某個數，咁我係咪簽唔夠數個類

用咗5-6年
未試過waive唔到
次次都係電話錄音搞掂

打去即waive

你屌佢老母啦，唔帶老母返工都唔得，而家係你解決唔到我問題呀，你又知你大佬解決唔到？你知你就做大佬屌人而唔係比我屌啦

每年十萬八萬應該夠，但佢答我唔關簽幾多事，電腦系統處理批核，我問佢電腦系統點樣處理批核要求點先成功，佢又答我唔到不停講係電腦處理佢幫我唔到

你拎咗dbs 好多jetso?
訂飛？

你要話冇收過

關咩事呀，我有啲咭未簽過都係打去就得
佢收你年費係駁你唔waive 同埋唔知收利息

屌柒佢，乜柒都話唔知，你唔柒知就叫佢問IT部，唔撚知就彈撚開叫你大佬嚟聽

無拎過，只係食佢1%同一年兩三次簽滿幾百蚊減$50果d優惠

聽得出樓豬真係幾好禮貌

學華仔話齋
人善天不欺
不過

人善被人欺

樓主你係咪太斯文？點解仲可以同佢浪費30分鐘？
唔係佢一句內部審核就大曬，內部審核係講批卡，不過就算係，你都可以要求佢解釋，話就比hkma 睇下你既 內部審核 係唔係合理

再者你依家係cut 卡，唔比年費。未用憑咩收年費，同佢講，你地dbs 搞唔掂，我唔再同你地講，我直接搵hkma, 你地之後自己同 hkma 解釋啦 完

AE卡啲CS真係好nice

hsbc signature都得？

得，hsbc visa signature 上個月先waive完
但本身主力用佢碌得多

半個post都係笑樓主waive唔到
重點唔係waive唔到都要收年費咩
舊年試過DBS未出年費我就打去hotline，佢都係叫我出左年費再打去
最後佢waive左我都照cut左
不嬲認知都係年費係for下一年，cut卡都收應該係個CS唔識野
應該係樓主咁岩遇到個弱智，唔好等佢電話啦，打多次去搵第2個正常既好過啦

cut卡都收年費真心唔合理，屌柒佢都唔理你就搵蘋果啦

冇用
聽電話果d 細粒黎
只會哦哦哦

有張eminent跟按揭比埋
有冇試過未簽過帳咁waive

我都cut唔到年費
岩岩打上去嘈,,佢企得好硬
重點今年加左價,,,年費2800
往幾年2000,,,都cut到年費

我都準時找卡數的

你哋用咩卡啊
Compass visa 年年都唔使比
間中有去百佳買嘢

佢肯幫你搞通常都搞得掂
等消息啦

DBS學生卡明明免年費 冇簽過 無端端收返我年費 waive完又收 我冇睇信又收咗我late charge 前前後後搞咗幾次先waive曬 嬲嬲地cut晒啲學生卡

樓豬嬲到開咗2個post

我早幾日先打上去做免年費，佢個電子聲仲會停一停扮野，再講明免到。
樓主你係咪咁？
講左做到最後話要收錢，同呃無分別，除非佢從未答過你做到啦

唉
戇鳩社會逼到啲客閪晒

你係咪遲左交呀
遲左再加新一年有用過

如果無都要收就好過份

主任打比我話可以豁免年費，cut卡都唔洗比千八，
我話今朝同事話就算cut卡都要比千八蚊，係咪佢講大話定點？ 主任話同事無講錯，今朝處理方法同下午唔同左
我問你係保佢定真係唔同左，如果唔同左請提供相關證明
佢又比唔到，之後不定話要了解返遲d再聯絡返我，
9成早上個職員講大話cut卡唔洗比錢，唔係上午同下午處理方法唔同左
公司電腦系統審批方法係公司機密唔可以提供

多謝樓豬提醒
打電話去完全電腦操作
入資料就waive到

1）要張月結單真係有扣咗你費用先

若申請信用卡年費豁免，你可以：

致電我們的熱線電話 22908888
如使用已註册手機:
從個人化特快目錄，按 2>1>1
如使用其他電話致電:
廣東話請按 1>1>1
普通話請按 2>1>1
英文請按 3>1>1
遵循指示申請豁免信用卡年費。

客服係唔屌唔鬆化

冇真人聽電話 直接打就成功申請

$2800係咪black Mastercard ？
我都係
電話錄音覆我係免到既，你試多次或者搵真人啦，唔好on99比年費

終於有人明我感受😂😂 重點係cut都要比錢
用信用卡咁耐都未聽過要比錢

我就係咁，兩日後收到短信話申請失敗
今日打去客服件友話無得免，咁我就話cut卡，佢話cut卡都要比千八年費，迫你繼續用

屌俾你咁講一講，我都要睇下駛唔駛提早 cut card, 唔係驚佢最後唔waive 我，係太麻撚煩自己勞氣又要求契弟咁

DBS重有差唔多1萬dbs dollars 未用
佢試下唔比我豁免

立即轉卡， 永不錄用

我上年都係就咁打就得左，今年突然唔得要我簽數，仲要收到msg個下先開始計

只係正常情況下唔提供。

你可以就你個case 向hkma 投訴，要求徹查，dbs 要比文件hkma, 到時你再向hkma 拎，因為你係當事人，你有權拎就呢隻case 既相關資料

我岩岩打去DBS又唔同講法喎
個CS同我講如果waive唔到年費可以cut卡唔洗交

Me2

冇碌過都照免

收咁撚多年費都算 客服啲態度都好撚柒衰
要俾都俾得唔撚服
利申 : 準備cut卡

Cut卡唔用 都要比年費 佢唔好走去搶

會唔會係第一年用先有得waive?
有冇black world用家第二年都waive到？

用左幾年dbs卡正常年年都waive到，waive唔到真係要打上去屌柒佢，又唔係乜野高級卡

擺明係Sales大鳩你

上星期先打電話去waive咗年費
仲順便cut埋張卡

月頭先打去waive咗2800

算啦，搞掂就算啦

就係你呢d客搞到香港好似客大哂

而家係好聲好氣佢當樓豬白痴
你估打去屌唔撚辛苦死好多腦細胞

岩岩主任覆返我，公司無要求cut卡要比千八蚊
係果位同事用自己方式解答客人問題話要比千八蚊
係呢件事上同事無問過當值主任就答客人cut卡要比千八蚊，係佢個人問題同訓斥左佢！
我問佢個cs做左幾耐？
主任話做左半年！
我問呢半年即係佢一直都同客人講cut卡要千八蚊啦？
主任無答我
我再問佢會唔會主動聯絡半年內經該同事處理cut卡或申請豁免問題嘅人？
主任答我哋會內部處理
即係呢半年有唔小人因為佢答cut唔cut卡都要比千八蚊而繼續用貴公司啦，同詐騙有咩分別？ 你同事講野有誤導成份，令人覺得用唔用貴公司都要比千八，所以一直用落去
主任又係無答
只係話呢件事情同事嘅失誤會喺同事每年嘅成績表內出現
我係唔會知佢有無真係處分同事或者其他事情咩都唔會知

支持攪大佢。。。不時既一扣即減，其實都唔想cutcard 住

好彩有呢個post
差啲比埋年費
完全唔記得要waive

我今朝凌晨2點先申請完
係即時就有錄音同我講申請成功

暫時睇咁多個comment
好似得樓主係個例
打去屌拿媽啦
點解個個都得 係要屈你錢

岩岩主任覆返我，公司無要求cut卡要比千八蚊
係果位同事用自己方式解答客人問題話要比千八蚊
係呢件事上同事無問過當值主任就答客人cut卡要比千八蚊，係佢個人問題同訓斥左佢！
我問佢個cs做左幾耐？
主任話做左半年！
我問呢半年即係佢一直都同客人講cut卡要千八蚊啦？
主任無答我
我再問佢會唔會主動聯絡半年內經該同事處理cut卡或申請豁免問題嘅人？
主任答我哋會內部處理
即係呢半年有唔小人因為佢答cut唔cut卡都要比千八蚊而繼續用貴公司啦，同詐騙有咩分別？ 你同事講野有誤導成份，令人覺得用唔用貴公司都要比千八，所以一直用落去
主任又係無答
只係話呢件事情同事嘅失誤會喺同事每年嘅成績表內出現
我係唔會知佢有無真係處分同事或者其他事情咩都唔會知
唔知係射個波比cs定真係cs問題啦

照睇應該係CS問題
不過應該係訓斥咗就完 最多都係炒個CS
誤導嗰d cases就唔多想再處理
反正錢都袋咗

係
你話個個都係就無計
我地個個都無事，得樓豬有事就有問題啦

其實我DBS今年近乎無乜簽過
但早兩日又加我簽賬額
waive年費都成功
所以反而想知究竟點解樓主無得waive

今年好似無咩生意好多bank都易waive
ae除左迎新無碌過都waive到
東亞打去話cut卡 cs話比100蚊叫我keep一年

唉！我時運高
錄音申請失敗
再打去又遇到個腦殘cs

邊張渣打waive唔到

見個個都話無咩點簽賬都有得免，我每月幾千都無得免唔知講咩好

唔好理佢啦 問完佢內線 佢都唔免就叫佢搵個話到事既黎

Dbs waive年費就咁打電話去waive好易

好似打去hotline禁幾個制就wavie到

仆街 岩岩申請左張dbs 拎優惠 依家驚緊

佢我收2800
打上去係好難。我打算唔交，罰左息，我都唔交，等佢自動Cut

DBS, 垃圾卡，永不錄用

最後搵到主任，就搞掂左
係個cs問題，公司無要求cut卡都要收千八蚊，係果位同事無上司自己亂答，個cs做左半年應該唔小客人比佢搞到cut唔到卡/要比年費
個主任話會訓斥個cs就當無事

呢兩年都試過收到要交 每次打去問

話要交咗先 打電話申請豁免 下次就會退返筆錢

有啲CS我懷疑係WFH

樓主唔鋸就出email 去佢地投訴部年費cut卡唔駛俾都唔知個CS 都係轉行啦

姐係你搵到既係垃圾cs
你要打去話「我要搵card centre approval 啲人」
重複到佢駁過去為止你先會知你到底衰咩

on9 CS啦
DBS無簽都照waive
用左5年

鄭秀文果張Asiamiles

咁唔知啦我唔係做銀行可能我用左成4-5年都一蚊息都收唔到佢就情願唔要我呢個客

我當時都好驚訝竟然會唔俾我waive annual fee
不過坦白講你之後再申請佢又可以唔批你

我都有諗過佢下次係咪應該會唔批,但諗深一層咁樣更加奇怪, 咁我準時交錢十幾年後咪冇一間銀行肯比信用卡我用?
同埋好多前人應該都會咁, 我覺得佢收D過期息/MINPAY都夠補貼我地呢D正常人

大把

唔同銀行有唔同嘅market target
有啲驚死 鍾意啲準時找咭數嘅人
有啲就鍾意take risk 搏可以拉長還款期收息

但重點係香港咁撚多銀行
一間唔鍾意未用第二間咯
除非啲人係好似小斯咁立心不良 專登日日用啲咭將啲錢轉黎轉去 chok積分，否則一般人過左迎新之後，拎到嘅著數好有限，一話收年費之後根本就唔抵

咪傻 唔交當你冇還錢 TU玩完

樓住，你點講呀，我早兩日到咁樣Reject左我，唔俾我豁免，話要一定要交年費，求交

係咪你記錄差呀